到底點先減到脂？

之前用飲食加運動減肥 減到依家正常體重
181 67kg 但仲好多脂肪 平時食飯已經唔算油 食量少
有keep住做運動 體重已經維持到 但體脂好難減 除左做gym仲有冇方法 求救

時間

維持左大半年 體重就減得好快

增肌，戒口

做尖最快手，再唔係試下斷食/生酮飲食

我淨係想減脂 如果用斷食 體重再減好似太輕 依家67都滿意
我都想做gym 但日日都冇時間

做gym戒糖戒油
你好驚肌肉就冇計了 帶氧運動再做勁d囉

No fat no sugar

30min cardio

181 67kg算太輕啦其實
肌肉量太少
所以脂肪好難減

181 67 算輕
你望落肥因為太少肌肉

食得正確係可以大部分都減到脂，但當然肌肉都一定會減少少

如果你真係想體重唔變，但脂肪減少，咁真係無咩可能，所以咁多巴絲先叫你做尖，去達到增肌減脂，無時間出去既，Home gym都可以

老虎跳廿分鐘every day

太多comment 我唔reply
我知做唔到gym 平時跑完步都會練下體能 有一排chur得好盡個人係乾左 但早排一忙冇練番就出事
如果home gym 除左啞鈴仲有冇其他選擇？裝係門到引體果種玩唔到 太少肌肉
依家睇到自己好炆 明明減完肥體重合理 但就有層野咁

認真181 67好輕 你好大機會係skinny fat
你應該增肌instead of 減脂

體重合理唔代表你fit
要線條靚係需要肌肉支持
你減左重但可能減走既係肌肉而唔係脂肪
所以你點減都係有脂肪
free weight唔係唔得但效果一定唔夠gym好
你可以參考吓d街健玩法
你連引體都未做到我諗你應該都係入門級
慢慢練下先啦

我身邊都有朋友咁講過 我都明 但依排真係抽唔到時間一星期固定幾日咁去gym room

Google完 我就係呢種

你自已都知個原因
都知道個解決方法
但做唔做到都係睇你自已
無其他選擇架啦

skinny fat
四肢瘦 但體脂高 又無肌肉 最衰就係呢隻
你返工定返學 一日抽半個鐘都無時間？
唔去gym 去公園都得掛 屋企home gym都得啦
咁多藉口 你唔係以為乜都唔做就會瘦下嘛 訓撚醒未
不過你181 操得起就好型

181 67kg算輕喎 如果身型想睇落fit啲就一定要做重訓同控制飲食 唔洗做咁多cardio

懶就懶啦 可以有幾忙呀 你上少陣連登都做到gym啦

184 130減到81 體脂仲有20%

家陣食返多d蛋白質 照跑步重訓睇下有無改善

181 67kg 正常體重

6點幾都話無時間
大把人日日7點起身返工
8-9點先收工都抽一個鐘去做gym
d gym多數都開到11點
你唔會晚晚都溫足4-5個鐘書掛

深蹲

10點姐...搵個公園慢慢練都仲得
買對啞鈴係屋企慢慢做又得
我都係7點起身...夜晚11點先開始做運動

咁頂得 我係上面就係話諗住買啞鈴練下頂住檔先 希望好過冇

買啞鈴 + 一套resistant band

夠玩架喇

我就係四肢瘦 體脂高 肚有時有小小肉 但唔係肚腩 可以點做？

去做尖啦 一星期3次 飲食就 食多D蛋白質 食少D CARBS 如果你頂唔到就唔好太嚴格 如果唔係維持唔到都係曬氣

唔洗再減下肥先？唔想太明顯有肌肉 除左想有啲腹肌

..... 181CM 67KG.. 係太瘦...
你有排都未去到太明顯

我唔係樓主啊

幾高幾重

想明顯有肌肉 唔係咁易嫁葉師傅 有多啲肌肉先易啲減肥 你想睇落瘦 就 做下帶氧 不過負重都要做
唔知你有無運動底 新手開頭慢跑下>30mins 就夠
負重最好搵人教啦 再唔係上網搵教學

都係果句 開頭乜都唔識 唔洗太嚴格 但最好每星期都至少要有三日係做運動 最重要係培養到運動既習慣 習慣左每星期都做幾日運動之後 先再增加強度

174 52.xkg

coffee果啲你覺得可以嗎

你男定女

女

你試下囉 其實女都應該去做尖負重
但唔敢我都明既

...過輕... 大隻唔易, 好憎D人講"驚太大隻'..

開始做GYM LA

屋企每日做1個鐘已經練到
不過你咁忙 都係算喇

女都過輕？

Body Mass Index (BMI) for Adults
English Metric

Height
174
cm

Weight
52
kg

BMI: 17.2, this is considered underweight

港女個個平胸係有得解.....
你知唔知心口係脂肪?
仲要減肥!? 身體只會同步消你心口+PATPAT+胃腩

但我確實同時好多脂肪 所以先問

先唔理個心口, 都要做GYM 增肌先.食多D瘦肉
磅數會重番
外表FIRM 左線條靚左. 因為多左肌
再同步CADIO, + 節食酒/油/糖, 要食少飯FOR ENERGY
好快減埋肚.

女人黎講除非山東血統,真係要橾到健美LV先會變大舊
正常港女, 只會FIRM 左,出人魚線已經要一WEEK橾5日, 好撚辛苦.

千其唔好怕大舊..我都想咁易變大

借位問
176cm 60kg
體脂overall 13%左右
但分佈係四肢11% 軀幹15%
一個星期操4-5日
間唔中游水 踩單車(唔算劇烈)
但除左結實左之外
肌肉量都好似冇乜點增咁
係咪類似上面講既skinny fat?
咁既情況係咪食唔夠?
同係咪應該集中操上身
減少做帶氧

食唔夠...要舉鐵
leg day最重要

飲食加負重帶氧減左差唔多8磅脂肪加左一kg肌肉
而家全身firm哂，得返byebye肉練極都無反應
有無師兄指教下我？
而家170cm 60kg 女

你打一次燒脂針啦 明顯有轉變
之後用返自己個套運動方法就容易Keep到

繼續做
byebye肉同下腹呢d位係最難減到
時間就係個解決方法

呢個需要時間
我自己一日平均減0.1%體脂 10日先得1%

我都係咁 手手腳腳好瘦但係個肚就好多脂肪
我就179 67kg

體脂偏高 快D做運動

留名參考

試下有氧 無氧一齊做

Low carb 試下3-4日fasting

不如講下體脂率幾多

咁都叫肥？

之前減肥太快搞到skinny fat
我178 曾經去到68kg 睇落好瘦但好大個肚腩
食又食唔夠（胃消化唔好，又食得唔多）
都有做gym但好似無咩大變化咁
有無巴打係咁

節食??

用埋D唔健康既方法減肥, 磅數係輕左, 但體態都係7 仲會好易肥返

你做gym 如果係hea操 淨係舉係2頭 之後唔做下大重量 3項 果d
一星期去得1~2次
飲食又無配合 其實好難有咩大變化

巴打講得啱
不過開頭減無節食呀 去操練個陣 有氧無氧都有 有氧就跑步踩單車 無氧就每日分parts咁去做 正常食飯咁開頭效果都幾好
後尾一個星期操得兩三日 有時一日咁 就主要揀返d 複合動作再加一part（eg 背/胸）就開始無咩變化 食又跟唔上咁

有無progressive overload?
每次做幾多動作? 幾重? 幾多set? 抖幾耐? 我建議做gym減肥 一星期最少3日 操果陣 如果唔係大重量i.e. 5rm 或以下 組與組之間就唔好抖咁耐 KEEP返個心跳
得閒做下super set / drop set chur下自己 做得太輕鬆 對增肌/減肥 都唔會有咩大幫助

飲食黎講 開頭平時點食就點食 不過唔健康既野/肥膩野就慢慢減少
完全唔食既話 好快就頂唔順 會破戒

如果要備戰渣馬
長跑同負重訓練要點分配

全馬??半馬??定10k?
你本身體態係點先? 目標又係點先?

無時間？ 咁你平時做咩運動的

你無做負重 肌肥大難以增生
至於操上身 係緊要 但其實操下身可以大大幫助增生其他肌肉 (因一樣野叫睪酮素 練大腿最能增加) 同時必須吸取蛋白質
想練肌肥大就做帶氧時間唔好太多 真係想做大約30分鐘好
小做

全馬志在完成
體態應該係上面講嘅skinny fat
上半身好瘦

跑開?? 10K 幾耐完成??
想練大隻定減肥?

有跑開 10k約一小時
想上半身多肉d